{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023081057769/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Reworked Denim Shirt - Ash"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINALはサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドで、FW23 / QC3864OG24の商品番号を持っています。 これは2つの生地のほのかなツートーンディテールが引き立つデニムシャツです。 この製品はレトロ感性をモダンに解釈したリワークスタイルで、流行にこだわらず長い間着られます。 オーバーサイズにデザインされ、快適な着心地を提供します。 表地1は100%綿で製作されており、表地2は100%綿、配色は綿99%とレーヨン1%で製作されています。 この製品は手洗いで洗い流す必要があり、色移りする恐れがあるので単独で洗濯してください。 漂白剤や水に入れておくことは避けるべきです。 濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥をする場合は製品が損傷することがあるので自然乾燥した方が良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALはどこのブランドですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALはサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドです。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QC3864OG24は何の商品番号ですか？",
            "answer": "FW23 / QC3864OG24はBEAKER ORIGINALの商品番号です。"
        },
        {
            "question": "このデニムシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このデニムシャツは2つの生地のほのかなツートーンディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイルでデザインされていますか？",
            "answer": "この製品はレトロ感性をモダンに解釈したリワークスタイルでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このデニムシャツはどのくらいの期間着られますか？",
            "answer": "このデニムシャツは流行にこだわらず長い間着られます。"
        },
        {
            "question": "このデニムシャツはどのようなサイズ感ですか？",
            "answer": "このデニムシャツはオーバーサイズにデザインされており、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地1は100%綿、表地2は綿99%とレーヨン1%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いで洗い流す必要があり、単独で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は漂白剤や水に入れておくことはできますか？",
            "answer": "漂白剤や水に入れておくことは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この製品を濡れたり汗がたくさんついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品を機械乾燥する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "機械乾燥をする場合は製品が損傷することがあるので、自然乾燥した方が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 472
    }
}